Subject: plans for cable
legal tv descarmbler
want to watch sporting events ? - - movies ? - - pay - per - view ? ?
you can assemble from electronic store parts for about $ 12 . 00 .
we send you :
e - z to follow assembly instructions
e - z to read original drawings .
electronic parts lists .
plus something new you must have !
something you can ' t do without .
the up - to - date report : using a descrambler legally
warning : you should not build a tv descrambler without
reading this report first .
frequently asked questions - - cable tv descrambler
q : will the descrambler work on fiber , tci , jarrod
a : the answer is yes .
q : do i need a converter box ?
a : this plan works with or without a converter box .
specific instructions are included in the plans for each !
q : can the cable company detect that i have the descrambler ?
a : no , the signal descrambles right at the box and does
not move back through the line !
q : do i have to alter my existing cable system ,
television or vcr ?
a : the answer is no !
q : does this work with my remote control ?
a : the answer is yes . the descrambler is
manually controlled - - but very easy to use !
q : can you email me the plans ?
a : no the program comes with an easy to follow picture guide .
q : does this work everywhere across the country ?
a : yes , every where in the usa plus england ,
brazil , canada and other countries !
q : is this deal guaranteed ?
a : yes , if you are unhappy for any reason we will refund your money .
ordering information
act within the next 7 days and receive two free bonuses ! !
the cable manual !
this manual contains hard to find information your
cable company does not want you to know .
also receive the radar jammer plans ! never get another speeding
ticket . build you own radar jammer , this unit will jam police radar
so they can ' t get a reading on your vechicle .
radar jammers are legal in 48 states . it is simple to build .
the free bonuses alone are worth acting now !
the cable descrambler kit comes with a thirty day
money back guarantee ! if your not completely satisfied ,
send the cable descrambler kit back and you keep
the bonuses for free . you have nothing to lose ! !
act now and save ! !
simply send $ 14 . 95 , that ' s only $ 14 . 95 but you must
order within 7 days for this special price ! ! !
send $ 14 . 95 add $ 3 . 05 shipping / handling total $ 18 . 00
check or , money order , usd only foreign orders
must send payment in usd , drawn on a usa bank only . . .
* * * * * * * * * * * * * * * * * * * no exceptions * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *
$ 18 . 00
net ops
po box 4731
omaha , ne 68104
e - mail _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _
this information is sold for educational purposes only .
if you would like to be removed alloffl @ btamail . net . cn